【爆價!!】折合約 HK$4700 - HK$6500 多款 RTX 3070 非公版歐洲網店提早上架

【爆價!!】折合約 HK$4700 - HK$6500多款 RTX 3070 非公版歐洲網店提早上架

NVIDIA GeForce RTX 3080、RTX 3090 系列先後在 17/9 及 24/9 日正式上市，至於中、高階玩家非常期待的 GeForce RTX 3070 就會在 10 月 15 日上市，目前 NVIDIA 官方已公佈了 GeForce RTX 3070 Founders Edition 公版會以 USD499 發售，不過香港玩家一向都只會「有得睇無得食」，都係「疊埋心水」買非公版卡啦，最新在歐洲及英國就有網店提早放出包括 ASUS、EVGA、PALIT、PNY、INNO3D、ZOTAC 等品牌的售價，價格介乎在 519.95 - 679.90 歐元及 500 - 660 英鎊不等，折合約 HK$4,700 - HK$6,500。

根據 NVIDIA 公佈的規格，GeForce RTX 3070 將會採用 SAMSUNG 8nm 制程、GA104 繪圖核心、內建1.74億個電晶體，全新 Ampere GPU 微架構提供高達 5,888 CUDA Cores、184 Tensor Cores 及 46 個 RT Cores，核心時脈為 1.5GHz Base Clock、1.725 Boost Clock，256bit 記憶體介面但沿用 14Gbps GDDR6 記憶體顆粒，性能與 GeForce RTX 2080 Ti 相當接近。

3070頂級非公個價都已經 > 3080

咩玩法?

有稅

老黃又畀機會班amd yes做野

香港平20%

歐洲個價唔係包埋19％ VAT咩？

不嬲都係咁

比多少少可以上3090

ROG 3070 上液氮超到粒GPU識冒煙，都見唔到Cheap版3080 車尾燈

無知問下，今代RTX 3000系列 ，3080 係咪最高cp 值？想換卡。

3070TI/S.3080,3080TI/S

武肺其間 16%

3080 20G

Amazon有pny嘅3070

香港有無得開賣日排隊買?